怯 就輸一世

做嘢一怕就硬係咪咩都做唔到
有冇巴打同意

其實世上總要有人失敗

但係失敗都要比啲上進心㗎